/* 
  Localizable.strings
  HXJBLESDKDemo

  Created by JQ on 2021/8/10.
  Copyright © 2021 JQ. All rights reserved.
*/

"Initialize the Bluetooth lock" = "初始化蓝牙锁";
"Add Bluetooth lock" = "添加蓝牙锁";
"Scanning for Bluetooth locks that can be added..." = "正在扫描可添加的蓝牙锁...";
"Failed to add Bluetooth lock\nMac: %@\n%@[%ld]" = "添加蓝牙锁失败\nMac：%@\n%@[%ld]";
"Successfully added Bluetooth lock\nMac: %@" = "添加蓝牙锁成功\nMac：%@";
"Finish" = "完成";
"Scanning for Bluetooth locks that can be added..." = "正在扫描可添加的蓝牙锁...";
"Scan to add Bluetooth lock, start adding..." = "扫描到可添加的蓝牙锁，开始添加...";
"Press and hold the setting button until you hear \"di di\" twice and then release, the door lock indicator flashes to start adding" = "长按设置键，直到听到“嘀嘀”两声后松开，门锁指示灯闪烁开始添加";
"Cancel" = "取消";
"Start adding" = "开始添加";
"Firmware upgrade" = "固件升级";
"Hardware version number" = "硬件版本号";
"Note: The hardware version number of the firmware package must be consistent with the lock to avoid abnormalities in the lock board after the upgrade. \n\nThe hardware version number of the current lock:\n%@" = "注意：固件包的硬件版本号要与锁一致，避免升级后锁板异常。\n\n当前锁的硬件版本号：\n%@";
"[%@ phase] %@" = "【%@阶段】%@";
"update completed" = "升级完成";
"The firmware version number of the door lock after the upgrade:\n%@\n\nHardware version number:\n%@" = "升级后门锁的固件版本号：\n%@\n\n硬件版本号：\n%@";
"Failed to obtain door lock information" = "获取门锁信息失败";
"Exit" = "退出";
"Retry" = "重试";
"Ready to upgrade" = "准备升级";
"upgrading" = "正在升级";
"Wait for the device to restart, please wait" = "等待设备重启，请稍后";
"Device List" = "设备列表";
"Add Bluetooth lock" = "添加蓝牙锁";
"Add key" = "添加钥匙";
"Add fingerprint" = "添加指纹";
"Add password" = "添加密码";
"Add card" = "添加卡片";
"Add remote control" = "添加遥控";
"Need to press multiple times to enter the fingerprint" = "需要按压多次录入指纹";
"After hearing the bluetooth lock indicator tone, place the card on the bluetooth lock panel" = "听到蓝牙锁指示音后，将卡片放置到蓝牙锁面板上";
"Password length is 6-12 digits" = "密码长度为6～12位的数字";
"Ready to add a password, please wait..." = "准备添加密码，请稍后...";
"Password: %@, please keep the password properly by yourself" = "密码：%@，请自行妥善保管该密码";
"Add password successfully" = "添加密码成功";
"Got it" = "知道了";
"Ready to add, please wait..." = "准备添加，请稍后...";
"%@ success" = "%@成功";
"Please enter (%d)" = "请录入（%d）";
"Please enter (%d/%d)" = "请录入（%d/%d）";
"Exit add mode" = "退出添加模式";
"Key details" = "钥匙详情";
"Deleting, please wait..." = "删除中，请稍后...";
"successfully deleted" = "删除成功";
"Modify Password" = "修改密码";
"Modify" = "修改";
"The password length requires 6-12 digits!" = "密码长度要求6～12位！";
"Modifying the password, please wait..." = "修改密码中，请稍后...";
"successfully modify password" = "修改密码成功";
"The key validity period is changed from \n%@ to\n%@\n" = "钥匙有效期改为\n%@至\n%@\n";
"Cancel cycle repeat" = "取消周期重复";
"Cycle repeat: Saturday, Sunday\n" = "周期重复：周六、周日\n";
"Effective daily time: %@\n" = "每日生效时间：%@\n";
"Daily expiration time: %@\n" = "每日失效时间：%@\n";
"Modify the key validity period" = "修改钥匙有效期";
"Modifying, please wait..." = "修改中，请稍后...";
"Successfully" = "成功";
"Enable the key?" = "激活钥匙？";
"Disable the key?" = "禁用钥匙？";
"Confirm" = "确定";
"Setting up, please wait..." = "设置中，请稍后...";
"User" = "用户";
"Key Id" = "钥匙编号";
"Key type" = "钥匙类型";
"Key status" = "钥匙状态";
"Valid period" = "有效期";
"Valid start time" = "有效期开始时间";
"Valid end time" = "有效期失效时间";
"Effective use times" = "有效使用次数";
"Cycle repeat" = "周期重复";
"Daily start time" = "每日生效时间";
"Daily end time" = "每日结束时间";
"Modify the validity period" = "修改有效期";
"Delete" = "删除";
"Forever" = "永久";
"Disable" = "禁用";
"Normal" = "正常";
"Key list" = "钥匙列表";
"Add key" = "添加钥匙";
"User %d" = "用户%d";
"Sync key list" = "向蓝牙锁同步钥匙列表";
"Start syncing..." = "开始同步...";
"Syncing keys... (%d/%d)" = "同步钥匙中...（%d/%d）";
"Synchronization completed (%d/%d)" = "同步完成（%d/%d）";
"Connected" = "已连接";
"Disconnect" = "未连接";
"Disconnect the phone from the Bluetooth lock directly?" = "直接断开手机与蓝牙锁的连接？";
"Disconnect_" = "断开";
"Are you sure to delete the Bluetooth lock?" = "确认删除该蓝牙锁？";
"Deleting, please wait..." = "删除中，请稍后...";
"successfully deleted" = "删除成功";
"Successfully unlocked" = "开锁成功";
"Will the calibration time of the Bluetooth lock be the same as the mobile phone?" = "将校准蓝牙锁时间和手机一致？";
"Calibration time, please wait..." = "校准时间中，请稍后...";
"While obtaining information, please wait patiently..." = "获取信息中，请耐心等待...";
"Succeeded in obtaining NBIoT module information" = "获取NBIoT模组信息成功";
"Failed to obtain NBIoT module information" = "获取NBIoT模组信息失败";
"IoT card number: %@\nIMEI number: %@\nSignal quality: %@" = "物联网卡号：%@\nIMEI号：%@\n信号质量：%@";
"Unlock" = "开锁";
"Key" = "钥匙";
"Operation record" = "操作记录";
"Event report" = "事件上报";
"Lock system settings" = "系统设置";
"Calibration time" = "校准时间";
"Get NBIoT module information" = "获取NBIoT模组信息";
"Delete door lock" = "删除门锁";
"Lock upgrade" = "固件升级";
"Operation record" = "操作记录";
"Operation record (%d)" = "操作记录(%d)";
"Synchronize all operation records" = "同步所有操作记录";
"Fetching the total number of operation records..." = "正在获取操作记录总数...";
"No records" = "暂无记录";
"All records have been synchronized (%d/%d)" = "所有记录同步完成（%d/%d）";
"Synchronizing records... (%d/%d)" = "同步记录中...（%d/%d）";
"User %d added a %@ key%d" = "用户%d添加了一个%@钥匙%d";
"Bluetooth lock has been released" = "蓝牙锁反锁已解除";
"Bluetooth lock is locked" = "蓝牙锁已反锁";
"Bluetooth lock is disarmed" = "蓝牙锁已撤防";
"Bluetooth lock is armed" = "蓝牙锁已布防";
"Bluetooth lock is close" = "蓝牙锁已关闭";
"User %d deleted key %d" = "用户%d删除了钥匙%d";
"The user holding key %d closed the door lock" = "持有钥匙%d的用户关闭了门锁";
"%@ type key %d was modified by user %d" = "%@类型的钥匙%d被用户%d修改";
"User %d opened the Bluetooth lock" = "用户%d打开了蓝牙锁";
"User %d verifies the key %d: %@" = "用户%d对钥匙%d进行验证：%@";
"Bluetooth lock to synchronize phone time" = "蓝牙锁同步手机时间";
"Someone presses door bell" = "有人按门玲";
"All keys of user %d are deleted by user %d" = "用户%d的所有钥匙被用户%d删除";
"All keys of type %@ in the Bluetooth lock are deleted by user %d" = "蓝牙锁中所有%@类型的钥匙被用户%d删除";
"Enable" = "激活";
"Fingerprint enable " = "激活了指纹 ";
"Fingerprint is disabled " = "禁用了指纹 ";
"Password enable " = "激活了密码 ";
"Password disabled " = "禁用了密码 ";
"Card enable " = "激活了卡片 ";
"Card disabled " = "禁用了卡片 ";
"Remote control enable " = "激活了遥控 ";
"Remote control disabled " = "禁用了遥控 ";
"User %d %@" = "用户%d%@";
"All keys of user %d are %@" = "用户%d的所有钥匙被%@";
"User %d modified the validity period of the key %d" = "用户%d修改了钥匙%d的有效期";
"User %d modified the validity period of user %d" = "用户%d修改了用户%d的有效期";
"User %d has set system parameters\n" = "用户%d设置了系统参数\n";
"Unlock mode: single unlock\n" = "开锁模式：单一开锁\n";
"Unlock Mode: Combination Unlock\n" = "开锁模式：组合开锁\n";
"Normally open mode: enabled\n" = "常开模式：启用\n";
"Normally open mode: disable\n" = "常开模式：关闭\n";
"Door opening voice: enable\n" = "开门语音：打开\n";
"Door opening voice: disable\n" = "开门语音：关闭\n";
"Normally open mode" = "常开模式";
"Door opening voice" = "开门语音";
"Anti-pry alarm" = "防撬报警";
"Lock core alarm" = "锁芯报警";
"Anti-lock function" = "反锁功能";
"Lock cover alarm" = "锁头盖报警";
"Pass" = "通过";
"No pass" = "不通过";
"Key %d is used by user %d %@" = "钥匙%d被用户%d%@";
"System volume: %d" = "系统音量：%d";
"System volume" = "系统音量";
"System language" = "系统语言";
"Anti-pry alarm: enable\n" = "防撬报警：启动\n";
"Anti-pry alarm: disable\n" = "防撬报警：关闭\n";
"Lock core alarm: enable\n" = "锁芯报警：启动\n";
"Lock core alarm: disable\n" = "锁芯报警：关闭\n";
"Anti-lock function: enable\n" = "反锁功能：打开\n";
"Anti-lock function: disable\n" = "反锁功能：关闭\n";
"Lock cover alarm: enable\n" = "锁头盖报警：启动\n";
"Lock cover alarm: disable\n" = "锁头盖报警：关闭\n";
"System volume: %@\n" = "系统音量：%@\n";
"fingerprint " = "指纹 ";
"password " = "密码 ";
"card " = "卡片 ";
"remote control " = "遥控 ";
"Fingerprint" = "指纹";
"Password" = "密码";
"Card" = "卡片";
"Remote control" = "遥控";
"Unknown type" = "未知类型";
"User %d added a %@ key %d" = "用户%d添加了一个%@钥匙%d";
"%@ type key %d was modified by user %d" = "%@类型的钥匙%d被用户%d修改";
"User %d opened the Bluetooth lock" = "用户%d打开了蓝牙锁";
"Lock picking alarm" = "撬锁报警";
"Illegal operation, the system is locked" = "非法操作，系统已锁定";
"Low battery alarm, please replace the battery in time" = "低电量报警，请及时更换电池";
"Bluetooth lock is armed" = "蓝牙锁已布防";
"Bluetooth lock is disarmed" = "蓝牙锁已撤防";
"Hijacking (duress; unlocking alarm" = "劫持（胁迫）开锁报警";
"Bluetooth lock is locked" = "蓝牙锁已反锁";
"Bluetooth lock has been released" = "蓝牙锁反锁已解除";
"Lock core alarm" = "撬锁芯报警";
"Someone presses Menling" = "有人按门玲";
"False lock alarm (door lock is not closed)" = "假锁报警（门锁未关好）";
"Unclosed door alarm" = "未关门报警";
"Door lock normally open event" = "门锁常开事件";
"The door lock is locked (closed and normally open)" = "门锁已上锁（已关闭常开）";
"Lock failure" = "锁具故障";
"APP synchronization door lock status event" = "APP同步门锁状态事件";
"Language system events" = "语言系统事件";
"The system lock status has been released" = "系统锁定状态已解除";
"Bluetooth lock to synchronize phone time" = "蓝牙锁同步手机时间";
"Factory reset event" = "恢复出厂设置事件";
"The key is not taken out" = "钥匙未取出事件";
"Open the lock cover event" = "打开锁盖头事件";
"Other events, the event type is: %d" = "其它事件，事件类型为：%d";
"All keys of user %d are deleted by user %d" = "用户%d的所有钥匙被用户%d删除";
"All keys of type %@ in the Bluetooth lock are deleted by user %d" = "蓝牙锁中所有%@类型的钥匙被用户%d删除";
"User %d deleted key %d" = "用户%d删除了钥匙%d";
"User %d deleted the key with password/card number %@" = "用户%d删除了密码/卡号为%@的钥匙";
"The key %d is %@" = "钥匙%d被%@";
"Fingerprint is enabled " = "指纹被激活 ";
"Fingerprint is disabled " = "指纹被禁用 ";
"Password is enabled " = "密码被激活 ";
"Password is disabled " = "密码被禁用 ";
"Card is enabled" = "卡片被激活 ";
"Card is disabled" = "卡片被禁用 ";
"Remote control is enabled" = "遥控被激活 ";
"Remote control is disabled" = "遥控被禁用 ";
"%@ in Bluetooth lock" = "蓝牙锁中的%@";
"All keys of user %d are %@" = "用户%d的所有钥匙被%@";
"User %d modified the validity period of the key %d" = "用户%d修改了钥匙%d的有效期";
"User %d modified the validity period of user %d" = "用户%d修改了用户%d的有效期";
"The user has set the system parameters\n" = "用户设置了系统参数\n";
"Bluetooth lock event report (%d)" = "蓝牙锁事件上报(%d)";
"Bluetooth lock event report" = "蓝牙锁事件上报";
"Tips" = "提示";
"The current page only displays the Bluetooth lock event reports received during this run of the application" = "当前页面只显示应用程序本次运行期间收到的蓝牙锁事件上报";
"Sync the latest status to the Bluetooth lock" = "向蓝牙锁同步最新状态";
"Syncing, please wait..." = "同步中，请稍后...";
"Combination unlock" = "组合开锁";
"Everyday" = "每天";
"Working day" = "工作日";
"Weekend" = "周末";
"Sun. " = "周日 ";
"Mon. " = "周一 ";
"Tue. " = "周二 ";
"Wed. " = "周三 ";
"Thur. " = "周四 ";
"Fri. " = "周五 ";
"Sat. " = "周六 ";
"Unlimited times" = "无限次";
"Demolition alarm" = "强拆报警";
"Illegal operation alarm, the system is locked" = "非法操作报警，系统已锁定";
"Low battery alarm, please replace the battery in time" = "低电量报警，请及时更换电池";
"Please note that the user holding the key %d was duressed to open the lock" = "请注意，持有钥匙%d的用户被胁迫开锁";
"Lock core alarm" = "撬锁芯报警";
"Unclosed door alarm" = "未关门报警";
"Fault alarm: button short circuit" = "故障报警：按键短路";
"Fault alarm: abnormal memory" = "故障报警：存储器异常";
"Fault alarm: abnormal touch chip" = "故障报警：触摸芯片异常";
"Fault alarm: abnormal low-voltage detection circuit" = "故障报警：低压检测电路异常";
"Fault alarm: the card reading circuit is abnormal" = "故障报警：读卡电路异常";
"Fault alarm: check card circuit abnormal" = "故障报警：检卡电路异常";
"Fault alarm: fingerprint communication abnormal" = "故障报警：指纹通讯异常";
"Failure alarm: RTC crystal oscillator circuit is abnormal" = "故障报警：RTC晶振电路异常";
"Abnormal alarm" = "异常报警";
"Simplified Chinese" = "简体中文";
"Traditional Chinese" = "繁体中文";
"English" = "英文";
"Vietnamese" = "越南文";
"Thai" = "泰文";
"Back" = "返回";
"Unlocking, please wait..." = "开锁中，请稍后...";

//错误码
"Localizable_BLE_DeviceHasBeenAdded" = "您已拥有该设备的使用权限，不需要再重复添加";
"Localizable_BLE_510001" = "当前设备已被您添加过，不需要再重复添加";
"Localizable_BLE_228" = "设备可能存在安全风险，如果您是门锁的所有者，请重置门锁后重新添加设备";
"Localizable_BLE_800007" = "设备已被重置过，如果您是门锁所有者，请重新添加设备";
"Localizable_BLE_invalidParam" = "参数无效";
"Localizable_BLE_Unavailable" = "蓝牙不可用，请先打开手机蓝牙";
"Localizable_BLE_AuthError" = "鉴权失败";
"Localizable_BLE_Busy" = "命令发送过于频繁，请稍后再试";
"Localizable_BLE_TypeError" = "数据加密类型错误，可能存在安全风险。如果您是门锁的所有者，请重置门锁后重新添加设备";
"Localizable_BLE_SessionIdError" = "SessionId错误";
"Localizable_BLE_NotPairing" = "如果您正在添加设备，请先配置设备使其进入添加状态。设备还未被添加，添加成功后才能继续其它操作";
"Localizable_BLE_CmdNotAllowed" = "命令不允许";
"Localizable_BLE_PasswordError" = "密码错误";
"Localizable_BLE_NoAppUnlockFunction" = "远程开锁未开启(锁本地拨码开关未打上)";
"Localizable_BLE_ParameterError" = "参数错误";
"Localizable_BLE_NeedAddAdminFirst" = "禁止此项操作,请先添加管理员";
"Localizable_BLE_DoorlockNotSupported" = "门锁不支持此命令或操作";
"Localizable_BLE_KeysAlreadyExist" = "重复添加(卡片/密码等)";
"Localizable_BLE_ErrorNo" = "编号错误";
"Localizable_BLE_AntiLockNotAllowed" = "不允许开反锁";
"Localizable_BLE_SystemLocked" = "系统已锁定";
"Localizable_BLE_AdmCannotBeDeleted" = "禁止删除管理员";
"Localizable_BLE_LockedMemorySpaceFull" = "门锁存储数量已满,不允许再设置";
"Localizable_BLE_WaitForOtherPackets" = "还有后续数据包";
"Localizable_BLE_DoorIsLockedAndAntilockNotAllowed" = "门已反锁,不允许开反锁";
"Localizable_BLE_NeedToAddDeviceFirst" = "请先添加设备";
"Localizable_BLE_ConnectionFailed" = "连接蓝牙设备失败";
"Localizable_BLE_NotFound" = "暂未扫描到蓝牙设备，请确认设备已打开并在有效距离内操作";
"Localizable_BLE_DidDisconnectPeripheral" = "手机与外设断开连接";
"Localizable_BLE_ServiceNotExist" = "蓝牙外设中不存在指定服务";
"Localizable_BLE_ServiceNotFound" = "蓝牙外设中还没有发现指定服务，请重试";
"Localizable_BLE_CharacteristicNotFound" = "蓝牙外设中还没有发现指定特征，请重试";
"Localizable_Failed" = "操作失败";
"Localizable_RequestTimedOut" = "请求超时";
"Localizable_Successfully" = "成功";
"Localizable_NoPermission" = "暂无权限操作";
"Localizable_BLEExitAddKey" = "设备已退出添加模式";
"pleaseAllowAppAccessToYourBLE" = "您未授权App访问您的蓝牙，请在iPhone的'设置-隐私-蓝牙'选项中，允许App访问您的蓝牙。";
"The NB-IoT module is busy, please try again later!" = "NB-IoT模组正忙，请稍后再试！";

"Localizable_failedToEnableKey" = "激活钥匙失败";
"Localizable_AddSuccessfully" = "添加成功";
"Localizable_enableKey" = "激活钥匙...";
"Localizable_AddFaceTips" = "1. 请保持正脸，五官明显，面部无遮挡，正常表情。\n2. 录入光线充足，无阳光直射。";
"Localizable_FailedToAddKey" = "添加钥匙失败";
"Localizable_bleSendKeyData" = "蓝牙下发钥匙数据...";
"Localizable_preBleSendKeyData" = "准备蓝牙下发钥匙数据...";
"Localizable_Face" = "人脸";
"Localizable_AddFaceData" = "添加人脸数据";
"Localizable_AddFingerprintData" = "添加指纹数据";
"Localizable_loading_please_wait..." = "加载中，请稍后...";
"setLockKeyExpirationAlarmTime" = "设置用户钥匙到期提醒时间";
"Get Cat1 module information" = "获取Cat.1模组信息";
"Succeeded in obtaining Cat1 module information" = "获取Cat.1模组信息成功";
"Failed to obtain Cat1 module information" = "获取Cat.1模组信息失败";
